# MyClub

**Objetivo**
- Facilitar a participação de times casuais em campeonatos. Com parcerias com quadras e juízes, possibilitaremos aos times a participação em um campeonato bem estruturado com possibilidade de premiação ao time ganhador.

**Equipe**
- Bruno Ianoni Figueiredo
- Marco Gabriel de Melo Simantob



